[goodbye my captain chirs smalling曼聯終極FF轉會窗

柒到

唔色開貼

個topic fail
1樓都fail

咩料
又慢又柒

1樓右上角3粒點

an機係咁上下 唔撚識用轉番ios好過

樓主唔係幾慣部小米
大家體諒下

自己迷果個都細階

重開ok?

小米就小米啦

邊個叫chirs

樓主弱智

開過啦

其實幾配合呢家曼聯丫

名宿史摩寧

你地開 sor9

連post都唔識開
唔怪得迷屎波

Dllm

你開smalling 有意義啲

Chirs...

咩都fail晒先係曼聯
樓主意義深遠

唔識開都搶1001

唔怪得要俾人掃走

真
曼聯就係支離破碎

✌🏻👹✌🏻

開過啦屌

好撚有喜感

第一次見個topic錯咁撚多嘢

迷史都串錯

呢家咁樣幾好

仲要串錯字添

笑到仆街

個post同隊波一樣咁撚可笑

潛水88

push 下先, 仲有冇人想填post transfer window survey

開post開到手滕腳震咁笑4

笑你ON 9 怕你嬲

Chirs

挽留

英文大師

向麥狗致敬

多謝你
為隊咁灰鳩嘅閪波嘅球迷們
帶黎一點歡樂
好偉大

你弱智ga?

買PS5變咗買小米
Chris 變 Chirs
有open bracket無close bracket
仲要全細階咁柒
屎波搞乜鳩

mike smalling
中文名 小緊米

屌開咁撚多個post 我點推